肺炎災禍地圖

目前的高危地方

個list 更新左啦，77個地方

最新文宣方法！！

岀街帶多幾個口罩比有需要嘅人